(突發）便利店請人飲可樂，仲要派埋錢？

便利店可樂$5.9一支
俾錢果陣唔好先按樽
之後用佢送既5蚊現金券
實比$0.9
飲完之後係個店員面前大叫：「按樽！！」
佢見到你咁就只可以無奈退番一蚊比你
完全冇你辦法
個情況就好似屌完條索女之後佢仲死死氣要倒貼番俾你咁
實行又食又拎
都咪話唔爽YY
而家香港百物騰貴
見到咁筍仲唔拿拿聲攞盡佢？
直情就飲夠佢十支，百支，千支，萬支！
我度過條數
以一百萬首期為準
只係需要飲一千萬支可樂就得
到時便利店就淨蝕5千萬
你就淨賺一百萬
再趁佢俾你飲窮執粒就頂佢個位
做埋便利店龍頭大佬個位
到時你就係全港第一個靠飲可樂都創到業既成功人士
成功例子就係我：

只要大家有恆心，人人都有樓住！

有冇巴絲有相熟糖尿病醫生介紹？

糖尿病？原來你會飲埋佢㗎？

大手入貨，轉手賣出去，分拆再上市

賣撚左出去點按樽

搵得齊1000萬張5蚊現金卷
我洗飲可樂?

倒出黎

每個登記用戶派十張
搵一百萬個account登記就得
fatfat

再包裝過賣返啲野飲出去
今次發達
樓主飲埋就真係傻鳩啦

冇氣可樂狗也不屌

我笑咗 你贏

我好認真架！

傻鳩

每張5蚊現金卷
我2蚊賣比人唔好

我個名已經話左比你知啦音音

同之前個發達潮文有異曲同工之妙

幾有創意

秒

2蚊買唔到一支可樂
ban!!

辣殺
追擊你

留名睇樓主集齊一百萬個一蚊

你正處於創意台

到時全香港嘅一蚊分分鐘全部係哂你手 到時你就係一蚊嘅壟斷者

之後一炮過倒曬比個agent
數啦仆街 首期啊

一蚊變兩蚊大計？

點先有十張 我登記左得兩張

又引到班新會然

呢個真係發到達
分分鐘做埋黨主席

香港搵食艱難

你冇上樓做便利店龍頭大佬既決心
所以得兩張敷衍你

我急不及待很想玩玩了!

好彩我飲可樂只會變肥仔
唔係實行得黎就死全家

百物騰貴！

又食又拎
正啊！

全港得100萬個一蚊銀? 即係大約7個人先有1個1蚊根? 咪玩啦, 我身上閒閒地都袋住十個八個1蚊銀

帶我入去
我想買兩百萬個膠袋

繼續飲落去
遲早壟斷到

雪條棍篇潮文呢

年青人有樓先有野扑
有二百萬個膠袋當安全套都冇用

係我7歲果年買左一枝雪條，從此改變我既一生
當我奶到最後一啖好失落時，
枝棍竟然仲多兩條，唔洗講即刻去換黎食

我食完第二枝，吊，又中兩條；
而第三枝，又仲兩條！結果我再去換四條番黎
當我食完第五枝後，唔洗講，又中兩條，
但我已食唔落了，果次係我人生第一次食唔落雪條

我拎番第6~8枝番去比屋企人食，果然每枝再分別各中兩條
如是者我已經可以再換16條番黎，人生果然充滿希望
但當我拎番去比屋企人食完後，呢16枝又再各中兩枝，
我手上渣住16條可兌換32枝既雪條棍，我開始感到到d驚

今次我換完拎番去比同學食，中伏！！
每枝又獎多兩枝，即係64枝，
點算？我已幾乎請過晒我識既人食雪條了！
於是我請埋隔黎班食，但冇喇冇喇，再獎128枝，
7歲既我，要一次過拎128枝雪條係何其吃力

就咁樣捱左半年，
我手上仲有20736枝可換41472枝雪條既雪條棍，
我快要崩潰了！
難道我餘下既半生都只能活係雪條中嗎！？

轉眼到我24歲果年，
我已類積左3487459498594498枝一兌二既雪條棍，
為左搵地方擺雪條，
我將同女友同居新買既家私全部當晒，
再用錢去買雪櫃黎裝，
然後每個月女友一出糧就叫佢比晒錢我買雪櫃去裝，
但真係冇辦法!!
我搵錢買雪櫃既速度遠遠追唔上食雪條中雪條既速度!!!!

終於，係我26歲生日果日，女友離我而去，
佢一句話都冇同我講，
因為佢個咀已食雪條食到硬化唔講得野。
我好對佢唔住，
但人生...我又可以點？

呢年我全個家族因為不停買雪櫃而破產，
我家族本來係中古時期既貴族後裔，
d錢洗十世都用唔晒，但竟然落得如廝田地，
而且我仲有8千幾兆既雪條未換。
部分擺唔入雪櫃既雪條開始溶化，
d雪水浸到上我心口，
我好凍，凍到失去知覺...
就咁樣一訓，唔知訓左幾多年。

我醒番時掰大眼見到個呀伯，佢話有辦法幫我，
我問點樣，佢就話只要將我手上既雪條棍賣晒比佢，
佢就會開一間雪條公司賣雪條，
等人買左後再拎雪條棍黎換，

比如10個人買左10條，
走番黎獎20條，佢就前後清左30條；
果廿條再獎四十條，佢再比，又清多八十條...
如是者向全世界輻射出去，最終就會解脫到

我恍然大悟，一路多謝佢一路→即走，
走左成百米遠後我回頭問佢係咩人，
佢答我係瑞士人，叫亨利內斯特萊。

雀巢公司，就係佢成立。

點解巴打喇咁認真

一支可樂變唔到兩支

多謝巴打，我已經靠依招淨賺過百
我就是成功的例子

巴打我地一同努力發達！

你唔飲左佢轉手賣出去會唔會賺得仲多？

一千萬支可樂加做龍頭大佬加上車
你話高唔高興

都有免費可樂仲點會有人肯買
不如攞一毫子積少成多好過

好彩仲有8張優惠券 瘋狂飲可樂

叫我？

飲到變古拉格斯

係啊
有世界同你酙

多謝樓豬，岩岩用呢個方法輕鬆賺咗10萬

你開一場演唱會都唔只啦
下次再開留張飛俾我

就黎上到車

飲左50支攞黎搭巴士？

完全冇諗到呢點
睇黎冇法了
可能得番呢兩日可以用呢招

推俾多d巴絲睇到

點解有優惠卷

登記會員就有

7/10
想成為新潮文
仲差少少

仲飲
撈埋廿四味黃老吉轉賣啦

可惜

可樂好飲

用d可樂黎洗廁所

開間清潔公司都仲得

4 x 2 = 16?

可樂唔好飲，用樽裝住半價賣俾踢波細蚊仔
至少賺多2倍呀！

2蚊支都賺多二十倍

人如其名

生意奇才

唔怪得知熟口熟面

同賣咸碟做黨主席個篇比

你都係差個結尾 加油

8分

Circle k?

多謝

做生意並唔係咁難

咁間便利店應該執左

唔知呢

雖然唔錯

但冇是咁的

我唔係作緊故仔

屌你老味原來就係你搞到我要比突巴士錢

你贏

屌 做咩講出黎
樓下間便利店即刻控盤加到6.1

屌你老味你比返個交待我

你仲好意思講出黎

所賞樓主嘅文筆

幾年前可樂咪出過APP, 賣廣告時開APP有獎拎既
當時獎左差唔多成30支

又有得飲, 又有得拎$30

唔係真是掛

他朝有日我集齊到一百萬個一蚊
我一定會比番一個你

發達大計

以後叫我可樂誠哥！

便利店係咪真係加左價去$6.1斷我上車大計？
係就屌鳩佢